[純討論]有冇諗過入商場打

我睇now見大批義士係咁廣闊既地方食蛋，黑驚可以隨便咁放蛋，唔洗有任何顧慮。
有打槍game都知，裝備唔夠就唔好打正面，大批衝入商場示威，逼黑驚入商場打，要出動武力政府都要付出代價，商場呢d要重建好麻煩，都未計貨物既損失。

On9

入商場俾人包圍GG

睇你有幾多人，咁窄既地方，對方入到幾多隻黑驚？
入得少就搶槍搶裝備啦

家陣係暴動，你估玩泥沙

唔好入室內，佢哋可以cut電cut水，記者影唔到死咗唔知乜事